司馬諸葛假設我知道 一切一切也都是為我而做

司馬諸葛假設我知道
一切一切也都是為我而做
郭圖這麼偉大 劉備感覺不到
不說張魯的愛有多好
只有一次記得實在接觸到
騎著張苞的我倆 懷緊貼背的擁抱

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如曹仁能伏於張飛的肩膊 誰要曹操
難離難捨總有一些 常情如此不可推卸
任主公再冷酷 想起這關公還有田豐可借

張魯給我怎會看不到
雖說演你角色實在有難度
從來典韋以待 何不給個擁抱
關羽怎去相信這一套
多疼惜我卻不便讓我知道
懷念張飛給你我 唯一有過的親吻

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如曹洪能伏於孫堅的肩膊
哪怕遙遙長路多斜
你愛我愛多些 讓我他朝走得堅壯些
你介意來愛護 又靠誰施捨

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車
難離難捨總有一些 常情如此不可推卸
任世間怨我壞 可知我只得你承受我的狂或野

唔好笑

哼戴

lm想參與下

先帝一世征戰帳中耗
一切一切也都為蜀漢而做
雲長這麼偉大 王甫感覺得到
諸葛精制的弩有多好？
司馬初次出戰實在接觸到...
呆望張郃的戰報 無數箭雨穿胸肚

sor有d鳩 唔連貫 其實可以有故事性d 不過要d時間